「警暴」之所以持續，係因為「司法」腐敗。

有奶共紅官包庇，軍政府自然為所欲為。

是但揭下本歷史書就見到大把例子。

思覺脫出場 揮下手先啦大家

樓主出晒名講出事實真相！

「警暴」之所以持續
香港人仲未夠勇武

5毛狗好撚驚，不停開po spin 重點

支那問題研究學者：「黃色經濟圈」對中共的打擊力很大

無主人授權，門口狗係唔會亂咬人。

主人之所以無後顧之憂，就係因為球證都係佢既人。

你地打狗打左大半年。。。。人地狗毛都無少過一條

因為只有同一個執法者去制衡執法者

人地個制度就係咁。

奈何大家熱衷係人地制度入面玩。

天滅潘家林家

武力唔均等。

人地有槍有炮喎。

因為檢控官唔可以主動進行調查

所以攬炒是唯一出路

但可以主動改控重罪

又可以主動唔畀人保釋